讀n展想轉行做it狗有咩辦法?

出黎做要有咩language要識?
同埋要幾精?

連登仔睇唔起it狗

可以做system support. config server. 唔一定要識programming languages

出外國讀master
hk不了

就係想寫program

好l貴

收皮啦

開最低工資應該有人請

想寫咩先
寫唔同既野 要識既野都好唔同架喎

借錢

樓主個名

手機app寫介面app或者game app
學python定java好
利申得c++底

你請我，我收intern價
但要學到野

借錢讀書

手機app 就kotlin, java, swift

拜本窮狗為師，至少做到際遇差 code 狗

但要做到際遇好 code 狗，就要睇你嘅運

btw, 講寫咩 language 嘅人係最低等（不過高低等同人工冇關係，都係睇你際遇）

低等通常問 what
高等通常問 how 同 why

向google大神學

有性趣
過埋個exam先搵巴打
有冇contact

到時how爆巴打你

呢啲野google都有啦
google都懶/唔識既話點做IT狗

巴打 我都有興趣 Tg 傾

問題就係唔知出到黎做野究竟要學到幾深
同要識幾多種language

btw有冇公司會請剩係識c++ basic野既人